不要說 國安法 試著說 極權法

唔好俾共產黨用國安呢個term lead住
呢個法唔係保障國家安全
而係打壓人民自由

例子：武漢肺炎

真正的國安法：這是市民言論自由，不影響國家安全
虛假的國安法(極權法): 人民要愛國愛黨，有證據都唔可以講

例子：歷史教育
真正的國安法：歷史評價可對可錯，不影現時國家的安全
虛假的國安法：中國的黑暗歲月只有壞處沒有好處。教歷史係要引導學生愛國愛黨

國安法，新冠肺炎

真正國安法的價值：保家衛國 (對付外國人)
虛假國安法的價值：依法治港(依極權法懲治港人) (對付自己人)

法你老母
係黑社會幫規ja

真正的國安法：不影響市民日常生活
虛假的國安法：只影響市民日常生活

例子：當你無留意入左一間黃店，而呢間鋪頭既盈利部份會捐俾示威者，愛國人就可以報串俾黑警聽你支持港獨示威者。然後你要證明自己
1) 不知道這是黃店
2) 不知道會捐錢俾示威者
3) 從沒發表支持示威者言論

然後極權法可以指定法官審你
然後指明你要用普通話審訊，錄低，zoom返去大陸

成篇野唯一正確係開左係創意台

明天再開 時事台

wfc